好憎啲後門狗十幾分入黎大學，畢業仲高人工過我

垃圾應該永遠做下等人

吹咩

話俾老師知囉

後門狗都摙唔贏，你咪仲垃圾

樓主：
老細
禾DSE高分咁多
求下你加禾人工啊！

小學雞請返小學
利申：含大

連登仔魚蛋論邏輯：
我dse 明明3x分 asso呢d 得個1x分
但我同班後門狗同樣入到三大同人工高過我
唔公平
我唔要d後門狗可以入到大學
佢地根本就唔值
Dse 係反映入大學唯一標準呀麻
記住呀班後門狗 你地一世得1x分架咋 唔識進步架你
我地呢d 讀得咁辛苦 勤力左3年 先有3x分 憑咩你地dse 輕輕鬆鬆讀1x分 係asso 讀一兩年 出grade咁鬆 咁易過三爆四 就同我一樣可以入三大同埋人工仲高過我

結論：連登仔認為dse係唯一參考標準 跟學生一世 永遠無得追上黎 其他都旁門左道 唔可以俾人係asso/比較廢既u 先發奮圖強 講穿左你地咪又係魚蛋論

樓主又再次證明連登仔劣根性
自己拎住dse打足一世飛機 認為人地唔識進步 玩階級制咩 dse 好唔代表你人工多唔多囉
好唔好

走後門係乞人憎
但係人工高過你就真係麻煩你檢討自己

除夕夜都唔放過asso hd

樓主點睇呢篇報導？

連登仔：做NASA又點，我地dse高分過佢呀 做NASA都係loser

算鳩數啦

好憎d地盤佬讀唔到書，但人工仲高過我

見撚住班dse狗拎dse分打飛機好似不可一世咁就得啖笑

廢過後門狗自己檢討下啦

連登仔邏輯：要寫dse分落cv，見工個陣要大大聲同個老闆講自己考幾多分

岩呀 係外國讀牛津 劍橋都唔夠連登仔勁
因為佢地冇考過dse

東大

Hd ho ball!